1904a. Mai 13p. sai kirjalik lepping (mõisamaasulase kontrakt) kinnitatud, mis Ahja mõisa omaniku Ernst v. Hraschi ja talupoja David Negor wahel sell 6mal Märtsil 1904a. maha on tehtud kolmes eksemplaris ja mille järele esimene teisele Lokko A:g 19 jagu - 9 taalsid tuup koutrahtis määratud tingimistega Jüripäewast 1904 Juripaewani 1905 pruukida annab.
